以下英超新星係英格蘭以外大約值幾錢

1. 連加特
2. 拉舒福特
3. 張伯斯
4. 伊禾比

第一個有價無市

1. 連加特 英超價2500m 出面價1500m
2. 拉舒福特 英超價4000m 出面價2500m
3. 張伯斯 英超價2000m 出面價1000m
4. 伊禾比 英超價2m 出面價1m

2&b🤣🤣🤣

留名睇d柒頭屌你唔識m點解

btw n子係好撚sick ball

牙賓幾中肯

Dier

合共5m

駁唔刀

追加

5. OJO
6. 奧力子
7. 伊比

牙賓 英超價9000000m 出面價150000000m

點新星

呢個價抵屌到爛牙

on9 confirmed

伊禾比非賣品

1. 連加特 40m
2. 拉舒福特 60m
3. 張伯斯 8m
4. 伊禾比 50m

認真評

認真評

耳值25m,鼻值25m?

連加特10m貼錢送走

1. 2.3M
2. 25M
3. 12M
4. 1M